今日返唔到工 罷左工既人 你地唔係無野做

係要原區開花呀 唔好以為賺左假期留係屋企打機煲劇
我地食緊手足人血 我地要出黎幫呀

當對家嘅目的係攞你命，你要贏只有比對方更癲

真係要升級啦，而家係打緊仗，仲拎行山杖有咩用呀！

武裝進化：膠水喉+刀，人型橡筋+汽油彈

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

冷氣軍師同文宣 都好重要架

除左中大之外，希望各院舍都申請禁制令唔好令黑警入內

屌你原區開花唔係和理非做既野嚟㗎嘛
咁原區勇武開花 和理非集會咪得囉
反正勇武次次都會出